[唔好妒忌人地中幾多個位] 馬季唞暑討論區XLIII

From Agentz1巴打:

主要賽事schedule
八月九日 星期日 2150 紀爾斯大賽 / 2210 鳳凰錦標
八月十六日 星期日 傑克莫華大賽 / 克蘭芝一哩賽
八月十九日 星期三 朱德望國際錦標
八月二十日 星期四 約克郡橡樹
八月二十一日 星期五 楠索普錦標
八月二十三日 星期日 札幌記念/莫尼大賽/尚羅曼尼大賽

賽事日期仍有可能有變

討論Topic:
海外賽馬
足球討論
戒賭討論
本地馬暑期檢討&銀行馬
尋找公關
精選玩法
女性討論
籃球討論
飲食討論

精選成績#3
海外賽馬直播link #4

馬PO精選:
華可可 629
.0. 546.5
時時精綵(馬王) 289.8
緣盡愛未完 203.5
Adnan_Januzaj 127.5
火屬性比卡超 91
Win神Ho 70
單身楊明㫻 52
幸運快車 42
被馬會屠殺 41
我愛金世正 20
小川ともみ -7.5
切柒 -8
Scandalbb -20.5
保羅翻譯 -21
靚蝦王旺 -24.5
長井 -46
睇書 -50.5
Suis -52.5
最強藝人吳宗憲 -63
貓蛇 -66.7
芝麻糊加隻蛋 -74.5
eriksen -77.5
Waikuku -80
單挑冠軍 -84
覓腸 -103
拿樸迪 -114.2
一舖成名 -120
Grealish -120
波利 -127.5
排球少年 -130
寶高 -132.7
有村架純男朋友 -157.5
ケッピ -160
張繼聰愛失踪 -160
潘頓正賤種 -162.5
梁家俊(無傳承) -171
_@牙波牙 -183
跟方駿暉贏大錢 -185.1
陳曉明應教港隊 -236.5
戚家隻狗喪彪 -240
不加思索畢加索 -262.5
超能量化歡騰龍駒 -264.5
中出大俠 -268
23_香川真司 -273.5
玖寶 -286
なつめみお -289
奧書 -305.7
冼毅力saint -316
新力必 -330.5
人一世勿一世 -383.5
福逸 -429
Greenwood綠木 -434.5
金仕芬 -440
Priestgod -480.5
晏菲路8號 -596.5
尊兄 -717
烽煙 -814.7

From Agentz1 巴打:

海外 Link
Dubai Racing Channel

後備

ITV

Racing TV

Skysports Racing

Lm

A tilt at the Coolmore Nunthorpe is back on the agenda for Golden Pal after a change of surface prompted connections to withdraw from a race at Monmouth Park on Saturday.

Golden Pal會唔熱身直接去楠索普打Battash

唯一一隻贏到battash應該真係得blue point
不過人哋blue point去左做鴨屌女lu

楠索普呢家野好難講

Golden Pal係博輕磅走得快，只可以咁樣贏Battash

BOGO又屌中半大...

恭喜半大的手腳
而我買盤既柒頭

上盤?

認真講，主隊D CROSSING好撚高質.....

是

Bogo LM

輸鳩晒 again

未買3倍反杯就入

比多粒會更好

連中4口

我拿買左咩

我C007埋最後一注
係冇錢再C果隻最後
波杜狗盤

有無水比我追數

你老母瑞典佬

兩場半場0-0 含撚啦

狗會狗撚到封住個足水角

派未

咸美頓9.5角細
布魯日角細

我呢兩口角大

見你成日中

波杜3.5s早餐注玩命

係咁刷角

HAND BALL==

gun

我都跟左注

跟撚到D成日贏錢既跟到佢變宇宙船就岩
拉撚死佢

你買咩

True

冇表示

啲防守好撚粗疏
其實似頂唔到3.5s

咩事 個角係咁封

唉好撚ON9
又係10完
MC 琴晚又係咁
I know that feel laporte

@福B 但係跟住之後佢出嚟話反手咁點算=.=

所以咪玩命

認命
有咩計
我地點都輸架啦 都慣= =

反正我信了 我又買了
3.5/4s

波杜D防守廢到反艇

跟你買完 開左嚟睇
屌 啲防守求鳩其其咁

我波!

1-2

有排頂了

3粒完啦 3.5S七人車又GEL甩褲

拜狗然能硬

波杜！

又輸一注

靈車半2全2奇蹟仲有無
波杜半3全3

係就快撚啲爆埋佢啦 屌
睇左幾分鐘都覺頂唔到

唔好玩啦..波杜買細波

派我未

必今日點

中咁多都要派

你贏撚夠未
又唔派

加25%人工

我福是咪扯左 1-2了 上盤

C007之後繼續輸

屌得好

輸幾多淮

Real

第一日識寶sir?

扯條柒咩= =

注

波杜2個突擊已經攪掂
進攻速度真係超晒班

隻C007一日就快出兩次

開ahgi d片黎打個飛機冷靜下先

幫緊人追數 長路漫漫

出咗6次 點部署

[唔好妒忌人地中幾多個位]

Judy

有老婆都打飛機

幫埋得唔得

同左我單

我打左年半飛機

逐個逐個 搞唔掂咁多人

我銀行acc transation 全部都係hkjc

排隊

我之前派過好多次
仲要突登入馬會

Same

ahgi 好撚正，好想比佢鬧

未派過我

好似睇code睇到入馬會

波post

有老婆都可以打飛機架

STATMENT淨係寫AUTOPAY
搞到好鬼麻煩

See you on Sep 5!

比人走左數 唔開心

16.8

呵返啦我寶 你羊咁撚多

點解釋

第二

I don’t bet overseas horse

唔想咁爛賭

抽中好撚刺激

波PO派你走數?

I use Chingish to communicate from now

馬

diu ,no chinese

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

10c how to buy ar

FPS

16.5b
No goal

Why snake

I don’t know why sometimes so many corners in one match so difficult to bet

Passion大戰Cayenne pepper

Fps今晚好似維穩

其實cls
我寶嬴咁多仲同人爭=,=

Lei far d diu le lo paul gor hi la
ng hor da fei gate la

what maintain stable ==

Laporte how are u

我想提早退休

he says get money get luck

輸晒

頭先2C 果時見有10.5足水
心郁郁想入角細 笑4

老婆係唔係到

yau wa chinglish

幾時有得回血 我拿

Right

我以為角細日 點知原來係我一廂情願

BANKER 打電話黎問

一廂情願英文係咩

戒角細 角細會輸到仆街

笑死人 個藉口

It's a cliche, only we lose

布魯日+1

Hkjc is Fraud?

都係等聽晚大戰

unilateral

點解啲人贏錢咁易

U always ff

People who bet = a joke

我大賭日當日實剪頭髮

Stop gambling

Gambling is trash

have all hair cut will be much stronger?

不過下個禮拜應該有Ebor Festival嘅Entries

福SIR 咁撚好英文
準備移民去英國大賭?

咁一定啦

剪髮會轉運
唔係光頭

lm

3月定4月果陣冇諗咁多
出糧戶口本身有哂D轉數快 方便

其實買左屯門邊

泳池個邊？

英國多野玩好多

新樓？

唔自爆啦

賭沙利幾時炒 bingo

新樓定舊先

chase corner big, then it stops corner

膠撚完未

二手啦

Gambling the 2021 hong kong derby winner

always

派未 股又贏樓又贏

16.5b

真係心癮
買波成日買細，入波細同角細
大買唔落手

贏你老母閪咩
簽完臨約無幾耐 就宣佈國安法
過多排直頭武肺降臨
而家香港金融收埋皮
預左TOTAL LOSS

而家買樓爽

11

16.5 齊贏

好 12

鬼妹 波大

大唔大波都唔關我事啦

工程佬去邊都得
偷食啦

唔偷食唔好話自己係男人

坐大髀

如果係牙談，我一定出軌

你加薪大賭

呢D時勢加25，都好撚癲

逆市而行 勁撚到

屌你老母波杜果條撚樣 埋前一碼空龍都撻Q

我福踢都入左

個勢似半3全3
7人車又贏

真係好撚勁

ice corner

又X 了

屌你老母2-2

2-2 又全po輸

痴柒線
波杜空龍撻Q就對家即入 ON9

屌波杜on79

屌你老母波杜

大波1.9幾唔買
買盤..你地抵X

都係cliche 又輸晒

乜撚野處理黎個反擊 屌你老母一早比啦大空位唔比

The Chelsea team to face Bayern Munich :

Caballero, James, Christensen, Zouma, Emerson, Kante (C), Kovacic, Loftus-Cheek, Mount, Abraham, Hudson-Odoi

拜唔會手軟

dllm 2-2 又撚上盤

見撚到前面果兩個我真係好撚頭痛

波杜

14

有冇bayern squad

然硬了

吐血

和到已經好撚負碌
人地兩邊出波輕鬆到仆街

g18 好撚bulk 好強

17分鐘輸3球..點唔層

我買名古屋啊，但過關閪左其他

加拿大隻左閘 痴撚線

快撚d GEL定頭啦拜仁

唔知以為西鑽魚腩隊黎 不過西鯨都衣班波要小心 次次開頭都係威係勢咁

到底拜會妹到完，定屠鳩車仔啊

本身今日呢場波我可以+10K.....

比5個閪客直落玩撚左我半場

lead 3球，仲去唔去
定妹到完

仲有1個鐘..睇火箭好定拓荒者好

德國人字典中只有認真兩隻字

老實講，西魚個監督費卡單迪 係防反特佳
比佢主控未必好，今場西鑽太快輸，推到防線勁上，中大伏啦

睡了

咁當年wc 對巴西果個下半場又點睇呢

驚番唔到屋企姐

又話睇歐聯..有冇咁WEAK

下半場係尊重

好撚眼訓 大佬
點樣捱

比oscar破強果球..直頭係送

睇套咸片..唔比飛
睇到出完一Q岩岩好開波

反而心跳可以留意下 季初開始睇愈踢愈好 尤其果啲鬼佬外緩幾勁

我德
唉 嗰年差Reus

仲要唔比飛。。

睇劇情囉...
近親相姦...幾個家姐屌勻果D

Reus好慘...同時佢每次復出都真係好撚勁

呢啲好撚變態 一定唔睇呢啲題材

殘忍只需一棍

呢到d人係咁變態架
又近親又貧乳

容易受傷的男人
現役球員 最鍾意係佢
走位 入攝 意識真係top 幫到隊波運轉

咁呢場3-0係手，尊唔尊重

諗落 我同你先係正常人

Reus + gotze
果年歐聯決賽gotze個仆街仔

屌..d近親相姦而家全部係後父後母D 女..
冇血緣關係..幾撚正
貧乳就真係唔撚得

計人腳，其實水手好強 但踢得好差
另外飛腳一樣好強 柏 就等c9出黎應該仲勁

呢隊野冠軍?

3球係手 唔買呢場啦
車仔心態仲重要過拜狗

我突然醒起，最癲一定係福
佢當年講咩吳x芳好正，姦屍都肯 .....

拓柒者要入前8了

痴線...緊係豆豆同荔枝雙飛啦

playoff ，我要進來了

12碼追返1:1時 大叫左
最後比洛賓搞掂時
我都 崩潰左

有冇人記得牙福話屌屍...

咁多年追和...最好睇一定係巴哥84分鐘果球

其次係拉膠皇馬第一冠果年(冇記錯既話)

我
真心 佢一定有講過

仲有咩唔睇

我愛隊馬體 慘啦

你問我地唔睇咩無用 因為正常人好多野都唔會睇
你問下佢地睇咩先有用 佢地痴揀線

馬德里打比
拉膠追和
下體會加時無奶

@貓 疤照盤？

果年有單野我fd講完比我聽笑到今時今日都仲笑緊...

話說我有個燈閪fd...買10注死9注果種
佢地一齊去睇果場...
佢買左DC 首發事項入波...
3X 分鐘馬體12碼佢係酒吧尖叫...GEL撚曬頭..

然後DC走去嘈球證嘈到拎黃先射入12碼

我諗對住水手既今年隊隊都知點打 等打反擊加佢哋自爆就得 無錯水手啲波係好好睇 但一失因為啲人上晒黎攻後面空撚到

唉 0:0出線 1:1加時 驚隊賤種0:0
但魯營主場好似連續40場歐聯未輸過波 係驚和

笑撚死有無咁撚黑呀

呢隊垃圾...奧沙辛拉作客打小個都收佢皮

所以咪比人笑左幾年

派路教祖記 前隊友仲踢緊

派路FIFA好似幾勁...
會唔會當機咁打

係咪要silks-034嗰啲先睇

唔敢玩呀應該

疤就疤啦

你望下疤堆後備就知佢哋無本錢踢加時

講飛硬淨既
此終半一落一球

又有道理

我出蛋陣喎
坐底入到一粒

我認
吳婉芳係完美，即使係屍

仲未訓。知咩事

踢撚走疤

責醒？

睇波唔撚比
我輸柒哂沒錢賭

我神燈同事買左$200疤晉

仲好笑過李力持

果日我係公司...呆能左

有咩問題牙

messi: 屌你我想飲可樂

燈燈池貼疤

Dear 牙人,
FYI. Thanks
Best regards,
Cat

@貓

來了....

呢到啲人痴撚線

未買

掙扎多陣先

一蚊不賭歐x

@我福...

如果吳婉芳個女同吳婉芳比你揀...你屌邊個

我都識答啦
緊係牙芳

睇波不賭波

睇來幹什麼？

吳x芳係好撚正嘅，行差踏錯都情有可原

牙芳餓左咁耐唔知大唔大食呢

喂屌..吹兩咀..比人追和既

福.可以打J了

又外仔Nba

冇賭..
純粹想睇甜瓜東山再起

訓柒著就黎

疤？

派路

哈，轉唔到錢
可以繼續訓

想支持波利都唔得
聽日見

開波未 屌

去咗廁所屙屎打發時間

buffon: 我同牙派交情好，又有正選了

係咪升職最快嘅打工仔

可能交情好到勸到保方退休加入教練團呢

拒絕理由:暫停處理銀行轉賬服務

DLLM ON9

疤就疤

頂撚左我45分鐘 個心就黎頂唔緊

我上左了

仲未入 點撚搞

屌你 差啲輸撚曬

打完個丁岩岩好番黎睇波

好似會出事 我好驚呀貓

00和波都出線啦
補個無入球囉

唔樂觀
白衫先係疤？

身為一個巴迷 點都睇好對家

巴塞唔會咁痴線嘅

疤啲人真係食左屎咁

屌..拜狗極速1:0

==

拿坡里fg已買

呢隊真係疤？

我轟夠唔夠錢換埋後防D垃圾....

20分鐘內輸

我車GG

1:0

笑撚左牙屠

歐聯派錢波先黎唔比你C007

456垃圾車啦
London is red

真係
拿玻輸

dllm fg 已輸

味撚gel我貓

貓

屌 認真少少啦 疤
我福有無買

再追

其實已經好認真 D人太廢冇計

拜仁係咪想屠...

踢我愛隊時唔係咁撚樣架wor
次次出曬奶力踢

你愛隊係咩

等到0300 先唔比
狗咁撚

馬體

巴每季對馬德里球隊有加成

手足買巴 係-1 盤
定有先知買左半一

唔係熱咩 傾！

var is bullshit.gif

2-0

小咁撚勁花

兩邊同步哂

屌..連針兩口拿波利入球...
又比波利撚

MESSI

我花

nigga想走就咪撚踢啦
柒足兩獲

打個J打到唔記得買半大..抵X

屌 仲要兼顧波托
波托加油呀

拜超好似練波咁，冇眼睇我車

kouniggaly廢撚到

屌你老母波托

我車2:1

笑撚死波托
人地讓件可愛狗都輸

場波好撚on9 hea到

你又玩埋外仔？

Boom

點解我咁ON9追兩口波利都唔買車NG

拜仁D後防mark都唔mark，真係練習賽黎

喂我屌啊...BOOM 乜9

最尾放曬後備出嚟打都輸

var話no goal

炸撚埋都冇人care

睇ONLY

睡了 加油

乜撚野VAR啊

3：0

拿坡做乜尻

@牙人

角細lu

nigga吹撚大哂

貓！

巴boom

handball

屌 想訓教呀

買咩

屌，原來VAR吹右大腿越位

有無咁橋
一齊10
一齊20
一齊var

尋晚又一齊半11 全主21

屌

真係完全同步

琴晚又唔見咁撚嚴格
屌你老母 VAR

想訓 聽朝睇字母哥

Uefa買重外仔波膽20 2x1

當補返第一球比佢

SAME

半場先

祖果場?
補唔到啦...1個作客入球..屌佢老母

呢個賽果不變 我都OK

var is bullshit

輸左兩下波利NG
點部署

追

好慘

疤狗班不死人有牌未

巴1-0果球吖 頂之前其實應該吹犯規

nigga柒撚完未

屌 好彩冇聽你講咩再追

收撚左錢啦nigga
屌佢老味

我車追番球

12碼

馬會 我屌你老母臭閪

sleep

燥撚左 訓唔到

波利終於有12M

追乜 第五球疤狗？

入到第4球先講

屌 比mertans射啦

12碼都唔入就食屎啦

拿
我就剩係講過我點都入到一粒啫
之後發生咩事唔理啦

金塊第1節得15分係打緊乜撚

明顯鳩打等playoff

我波拓又含
係咪唔洗打playoff 了

最後輸緊1分LILLARD2罰炒撚哂

今日呢場手感no good

屌老母半場射左我140分
追多口細先唔洗輸

玩外好易爆廠 依個星期X到怕
等開鑼算

上個月頭爆左廠

又外仔

呢到D人10個有9個都外仔，痴線架

fabian個態好差

拜仁3比1，唉

幾多

4:1

真心覺得卡巴尼路好慘，成班隊友冇心踢，下下唔mark人，搞到被人大炒

我地班fans都係，屌你唔訓就係為左睇佢地成班鳩踢被人大炒，曬撚曬我地時間

0600 快

巴甲半大全大

愛在舊城R1就1.4

原來13c完半場 on79

唔比你賭130角都冇用啦

奧總
1000 快

睇中三格 無錢買

好彩尋晚轉唔到錢，波利廢撚到

HKJC都幾好嘢 話CUT就CUT

下盤一齊X

無即場已經係對我小小安慰

訓唔到
一合埋眼全是結餘0 轉數快既畫面

唔好X得唔得

我買左喇

落街食個早chan

1000快

各位早晨

我字做乜鳩 罰球air

基本

Lopez兩個三分

咁早

福 安息

巴甲派唔派得切

Wa奧總2.05>1.98

我烽買乜

跟左奧總下盤

Tiz the law咁屈機

今日郭子豪 冇角買

同路

今日成堆野雞

白烽 要贏了

咪又係賭

比人禁屌

奧總早餐食乜

食處女養生

10個

咁早就奶撻 腸仔煎雙蛋
真係養生人仕

一矢中的

早 啊錯

個盤係鬼既
客要讓返人就真
但買了

10個處女

買左主

瓜達哈哈哈？

早 牙囧
今日又入元朗國開工？
其實最好生意會唔會係星期六日

普xxx

盤我睇合理正常盤

係元朗

唔知做乜琴日禮拜六西到震
好多人問
但完全冇營養
一張都開唔到
好似全元朗d 乞衣出曬黎阻住我賭球咁

仆街 諗返多手買左個巴甲

牙人。。。
我地疤盤成功達陣

咁多人埋嚟 開唔到單真係會好嬲

頂住先啦 劣勢

X晒

你琴日贏好多 又扮

屌場巴甲還返

。。。
今日再努力

冇睇我啲飛咩
尋日即場亂買 到今朝 -5k

比場你追喇

蒙柒雷

之前贏左馬本就留返1k推
推到5k就收皮
認真等9月先再賭 最多吹下水就算

最憎買盤

主隊紅撚埋

水手2.5/3 廢車3rd goal
俄假下盤 福xxx 蒙7❌

佢阻撚住我買鯨魚追大波
你話嬲唔嬲

留名

公鹿俾人cup

今日字母食左屎

渣

七色SIR早餐未

同意

未起身

我正日日問人食咗早餐未

想stalk牙七

條友開餐廳 只賣早餐

旁述日本馬未金西正

今晚整條過關 賀一賀佢

等緊場新馬賽
未勝利講來托7

Palm

買撚定

Lopez勁到

字母哥

好撚廢

D三分拋物線好撚正

Hill wide open唔入

0:1

新潟新馬賽2000M 大爛地
威廉二世 大熱
睇下神威啟示個仔跑成點
次熱 島川脈衝
D.I 個仔 島川
第3熱門 自由之地
吉田家族D.I. 個仔

神威 廢馬贏日本盃

又買爆QUOTA

奧總

神威啟示廢定榮進閃耀廢

神威

烽煙比左波膽水你

一換神蘇上去兩隻馬黎

神蘇

比料未日本馬

同統治地位一樣
一換洋將2隻馬來

好撚想賭馬

李寶利果日4win

新潟呢場有得賭 一定賭14
吉田家隻DI

2歲新馬已經跑緊2000

新瀉短直路 好好賭

佢地果渣血統 比哂場力啦

?????????

你有冇攪錯
成600百幾米直路 仲長過東京

Bogo 9up王

最後の直線距離は芝・外回りで659mあり、中央競馬を開催する競馬場としては最も長い

香港連1400都冇

我記錯另一馬場 jumped 88

我要杜滿萊個隻 kizuna仔

定係同札幌調轉左

記錯 係咪要比埋條命你呀

係

新力必 屌你老母呀

過幾年連1200 cut埋, 得番1000新馬賽

以香港既賽程買北半球ppg同倒錢落海一樣
跑短唔夠袋鼠種快
跑長要同舊馬一齊跑

不如cut埋新馬賽
2歲澳紐直接插班受讓7磅= =

不如直接轉播全球所有賽事

24小時全天候賭馬

新馬賽2000米 新力必同烽煙四喜一齊到呀
呢d咪單打獨鬥 賽績優秀囉

Hi 戒牙人

中呀
不過冇得賭
14-2-8
同必SIR 單Q

新力必起碼快烽煙5個馬位

普xxx入多球啦

Hi奧總 今日有冇心水

牙貓贏半格？

又x

笑死

平半下盤嚟
想穩陣啲

白烽比左250倍波膽我

0:2波蛋 ?

櫻花小球

呢個真，最好播埋馬車駱駝

馬會補開返餓超角俾大家

日本馬車都好好賭

盤？

下盤Only

郭子豪

郭生至愛聯賽都唔開角球
赫根單野又攪到馬會唔開

不了

屌 等撚到5點先有波賭 on9

赫根做咩

真 小氣到

三箭盤大家點睇

10定12

3箭唔炒 我跳

又買左兩件human made

下盤

乜能野

Mk仔先著既牌子

仲有10分鐘
新潟R6 2歲馬女 1600 新馬賽
SUNDAY 賽馬團 大熱次熱
大熱滿樂時個囡無限
次熱一路通個囡

好撚舒服 咪撚on9

即係賭邊隻

收錢先

賭一路通

頭先場新馬2000好好睇
3隻埋身肉博
最後14頂到
睇個勢隻8最好
最後50冇

有得買就4番人氣4號
大嗚大放個囡

托日本朋友賭左2,3番

Creator 個囡 naughty girl 3番人氣

人人都喜歡naughty girl

今日菜7子想贏馬賀壽
一定要係頭3
個TRACK 完全冇得追

入閘了

不安全

最多換機

吊，隻9好超

9-8-14
大熱次熱番晒來

針

Diu

武豐個撚樣係札幌場場大熱

頭兩名真係超好多

2.1

Easy win

冇風有冇hea跑

頭先R6 未勝利2.5倍又輸俾李慕華

屌你老母臭閪國米間諜 角大剋星
出咗milik都球球推大位
Oevrlap又唔撚比
㩒屌20分鐘0c
死撚咗佢算啦
Matteo Politano fuck your mother asshole

巴塞都買角大

老撚都要2,3番博佢X

星加坡 快啦

臨尾買 見佢79分鐘換個高佬入黎
0c

Larc Prix Maurice De Gheest BETTING FORECAST

2.25 EarthLight
5 Golden Horde
6.5 Space Blues
8 Lope Y Fernandez
10 Hello Youmzain
13 Wichita
15 Wooded
23 Spinning Memories
101 Batwan, Roncey, Reshabar

上場對賽得兩角 點買得落

武豐贏 4200場頭馬 又有牌舉

福xxxx
咩事長b

都好硬淨d飛

一向淘汰賽次回後最尾10分鐘爆角
換埋高佬出黎意圖明顯
係呢條撚樣球球想cup 大位射

福SIR 今朝有冇賭球

角球不嬲冇logic 一條友夠玩死你

平時密食當三番 一到大賽就拉馬

冇錢賭

好多人覺得佢今日可以掃晒

今晚有steel blue?
上次睇佢好超

買左屯門邊度
幾時上你屋企一齊大賭
我最多買生力上來

菜7 4番人氣
睇下贏唔贏到

@xxxx貓

超級pr

冇女人減磅佢搵唔到食

係 phoenix stakes有 steel bull

菜7子第3

Golden horde 好似幾勁

咪能話我世正

贏咗Commonwealth Cup 同埋 July Cup 第三

想去福蛇屌球

Gheest 果幾條link會播嗎

照計Dubai Racing Channel會播嘅，如果冇嘅你可以去France Galop到開個AC就又得睇Live

日結

1.囧 車客 6.75 x 3x1 金澤2.5b 1.95 現代-1 2.5 天我2.5b 2.2 x
2.蘭仔 水戶半客 2.85 v 甲府客勝2.77 x
3.阿錯 疤讓半一 1.73 v 車受1/1,5 2.09 x
4.單挑 華拉倫加 受半一 1.76 v 拜讓1/1.5 1.77 v
5.人一世 柏雷讓平半 2.07 v半 車受1/1,5 2.09 x
6.被層殺 4x1 柏g 3.5b 2.4 OU 2.5B 1.88 北海3.5b 2.2 696 2.5b 2.05 X 4x1 咸美慣 喜伯年 登地聯 布魯日 2.5B 2.07 2.15 2.19 1.85 x
7.寶高 紅鑽3.5b 3.25 v 三神半客 7.1 x
8.なつめみお 神戶讓半一 1.84 x 成功丸受平半 1.73 x

謝a巴

我冏點搞 三連針

福字頭都係咁上下
禁都禁唔住
d火禁都禁唔住就拎張紅

琴日ON99
我愛隊大波波都唔tip
走去tip日職

下？蘭仔正數？
合理咩

好唔合理
我烽幾時參戰下...
聽日可以做個小檢討+小總結
睇下d rule有冇野執下佢

又輸晒

想參戰

1.三箭3.5b 2.92
2.北狗客其他 80

可以
明天預埋你

波強唔受啊

似想搵我墊底...
應該要受波蛋

賭球馬參戰我參戰

明天起受埋..
今周受注項目只有以下呢幾款

2.受注項目只限主客和,讓球,讓球主客和,入球大小,角球大小

岩岩起步..需時改進
敬請見諒

2.受注項目只限主客和,讓球,讓球主客和,入球大小,角球大小

咩話 4200場

參撚硬

呢個係linda? 定華dee

燈榜排榜首 即係最燈
合理既

來吧來吧

咁北狗3.5 4.4

改左冇過關 冇即場 預早買定

問題係，佢中喎
= =

老母華

好 今晚番歸先改過個excel 再post 上黎

Legend

佢d 郭超亂狗咁黎都中

國寶: 贏4300場嗰陣應該有觀眾

佢下下即場gel其他人啲水
冇計喇

睇見都煩

忍多個禮拜有馬騮國

今晚又有哈馬比

賭波頂著先

上次揸咗佢做三重彩單式馬膽 佢跑第二

即場比佢gel過=88

晏d 又有興旺陳愛隊

講到我好似點石成金咁，要隊波打假球或者踢得西個gel先有用，好似拜仁尋晚果d我點gel都冇用

佢連門別呢D馬場都去跑實得
G1 今年一場都冇

割撚岩岩先上飛機番來
仲要14日隔離

巴度仲遲啲 星期二先到

撚叔得半年牌
睇佢點玩
巴度全季點同

睇個款今年都係冇外隊馬跑國際賽
場2400 可唔可以叫阿鄭派D馬出場唔係咁空

劍聶風殺哂

閃電龍
田雞摸左課啦

有一年連東方快車期惑都要去戥腳
連新加坡嗰隻都跑唔贏

@囧
三箭讓半一 1.7
些路迪讓二 2.07

其實個時諗唔明隻西方快車跑一哩入頭4

呢隻岩田騎

迷鄭 我烽

納豆撈飯 好爽

齋睇都覺得淒涼
港隊最叻嗰隻連monkey國代表都跑唔贏

To囧:
佐加頓斯半主2.65
艾夫斯堡半客2.2

放心今年4場都一定係香港代表贏緊

買撚哂成個戶口d錢 jump

食開屎？

我鄭包Q

家族有病史 要破格

一陣又可以討論澳門馬

想買

上面3個marked

李慕華隻大熱唔好再番後D呀笨

做下馬都要

我福 琴晚點

1.每人每日只限2注 每注當$10
2.受注項目只限主客和,讓球,讓球主客和,入球大小,角球大小
3.每日截數時間為中午12:00
4.燈水王大賽設有馬PO波王及馬PO燈神兩項冠軍
5.報名由即時起到5/8 12:00
6.如當日半馬（20場）或以上 設有過關投注 最高為4穿1
7.每日必需出兩注 唔出當-$20論

大佬們想點改

1.受注項目全開
2.禁走地 跟馬會截飛時間出post 為準
3.禁過關 20場以上注數改為3/4注？

有咩意見比比小弟

轉數快

菜七子18檔21元大熱你買撚埋我果份

賭場入穴角球

To囧
1. 星期日16 基爾馬洛克盤 +2 1.77
2. 星期日 32 甘美奧盤 -0.5/-1 1.80

賀壽馬

18檔即係沿途 5 6疊

原來係直路1000
自膠
唔怪得大熱

講真 方便mark啦 下面第3多餘
買波輸得多 都唔會3/4注
如果齊25個人 mark到你仆街
你mark到 過關冇所謂
但我覺得單場好似合理好多

3x4 斷波杜
執返條屍

菜7子贏了
岩岩好

有買疤嗎

靠女人減磅去細場搵食

新潟同香港一樣
直路外檔玩晒

即係照舊2注算 唔好搞咁多野
講真 走地搞唔掂
最大問題我自己都賭緊
2注又真係好mark d

3x4 有疤

放心佢實生存到既
樣又OK

想屌了

波杜真係弱柒智
我3.5/4S 都爆鳩我

25個 50條過關
睇你點計

4.5 驗腦了

我投降

札幌呢場我老死坂井 瑠星大熱

郭子豪冇角 點撚樣賭

今日又有郭超終極閪隊哈馬比

執7佢啦

兩注意思係兩場 ?
唔可以一瓣兩注 ?

兩注唔同 基本

跟架純買
好彩細注

咁有貨

有冇人有玩poker

少年英雄

又釣魚🎣

奧狗爛賭到

X到仆街

50000下盤wo

一場兩瓣各一注都得

又gel?

有

入左幾多玩

賭左咩

波杜同莫迪買小
不如留番d 錢驗腦

超到
本身已經打吡大熱門，宜家仲

2皮

信錯人參與日本賽馬

囧mark左未
THX

marked

剩係賭wp好撚難唔輸

愛在舊城R10 1,2 win啦

乜能坂井返去吔屎la

咁多外圍狗

又賭外狗

姐係今日唔可以過關？

日本朋友幫我買

公關係咁

日本pr 都黎埋香港

有馬跑既地方佢都有朋友

世正叫我們陣間一齊討論澳門賽馬

速報
又331 奶野啦東京
東京競馬場想入場都難

屌你啦
札幌R10緊係買5

最後今日

肯塔基，必利時，育馬者盃剛剛好一個月一場，個休息期正到

識nigga 識南非

浩勝系強陣

下年都唔撚使去日本

所以Earthlight先咁熱
Earthlight兩歲場中央公園錦標贏Golden Horde頸位

未去過睇g1
早幾年金之霸贏打比訓過龍入唔切場

奧書中
1-2 單Q

想知佢奧運點搞

本身想飛去睇

派未呀你老木

新瀉川田1.7然撚硬

正常賽期太惡頂
頭關兩個禮拜跑第二關
尾關好似係三個禮拜定一個月

都唔明球場都5000人入場
馬場點解又唔開呢
不過到時騎師奶野實仆街

想去食野

現場睇過李易達之眼兩分20秒日本盃 已經夠

下年再諗

自言自語

我半場買埋6.5 7.5就訓左

3歲反先

贏神業

3歲馬跑夏賽好撚屈
依隻又未見底

JRA原本想開新潟都縮沙
大井仲講緊九月試開 咪玩啦

成場馬得佢一隻跑G3 近
唔撚熱都難
不過大爛地唔識跑就另計

佢成個日本贏到返黎

一係閉門 一係收皮

賭神

Rich到
奧總 同 應總好撚老4

咪撚燈啦

JRA 到時連馬都冇得跑
日本應該暴動

應囝佢條o靚

Earthlight呢場嬴得曬就證明自己復出後既能力no problem兼繼續食住Golden horde
Golden horde ascot嗰場英聯邦盃都嬴甩 都幾好實力

4串1
三賤盤 -1 @1.94
東京盤 0 @2.09
千葉 2.5b @2.25
向日葵W @1.84

嘉應囝

盛岡開放左
但係岩手都幾個人奶野

幫你祈禱下，支持你

今年12月香港都未必入到場啦

原來個個都贏

奧總有冇玩競艇

燈閪

琴日4串1差696 1粒真係喊出黎

川田大熱門一定唔賭

有睇賽狗

傳统三冠得一個月就跑晒，貝蒙仲要上哩半，難好多

騎織女星 銘記於心

贏條春
你老4有贏 完全無失控 仲參賽

唉佢贏好撚多

咪撚再講日本 好撚想去

川田

垃圾
話左重地唔得
17元第3

得返我你必輸
我爬哂文

賭 大勝不講
烽巨中200倍波旦
當cba 中超贏開巷

果粒球去左黃蜂到

金號角個仔贏

馬會有冇得買呢d?

欣賞新加坡 緊係有得賭

變化地唔錯

下場又大熱
輸俾法佬呢場大熱
冇跑過濕泥搵你賭

睇馬拉馬熟習下下星期啲狗餅？

馬拉新加坡好frd

馬拉仲廢過新加坡 好似係

新潟果場G3我要萊伯城鎮
起碼重地贏過

澳門成日播

天域龍馬跑泥食級數

這兩天以來我度日如年，可以話是我這五年來最艱難的日子。你們將問題不斷伸，說我經常贏錢，再加鋪天蓋地的人身攻擊，將我變成人人得而誅之的公關。我和你們有甚麼仇怨？ 要將我徹底摧毀才心息！

頭場浩勝星輝

郭子有即場賭不過都係冇角球賭

第3場馬拉 無邊 wp

豐收寶跑番水準 沙地經典盃邊有對手

6點巴甲都開即場

賭頭場先 同馬拉

0600?
搵伯母起身賭？

6點我落左田插秧喇

@phone in

唔開角已經仆街

收皮啦 6點你賭緊nba

呢場有個彩池 穩

唔玩了
等開鑼算 賭細波又中OT 賭閪咩

Time Flyer 食晒級數贏

鹿仔？

金塊 打左3個OT 到底我有幾撚燈

無邊 係你喇

去轉運啦

日日都1q 轉乜撚

1111放返黎

試下唔同既閪 邊個老黎d

爆呀
丸山元氣贏
一放到底

今日邊間牙七

反光見到你個樣 好型

睇撚曬
唔反了

點解可以睇曬。。
佢講左30秒野我頂唔到

又係裕景坊大排檔？

七色SIR 食肝炒牛河

今晚野雞波 睇F1同外國馬算

PR

白烽

我唔係牙福

真係睇撚曬
佢下年同高伯新一齊收信啦

見到七蛇 好靚仔

wa diu
仲變態過我福

睇深穴

好撚勁 呢d 語調我3分鐘訓得著

痴撚線 乜鳩野事...

你J 番你d BB 唔好搞咁多野

賭埋賽車 離譜

唔㩒入去都知邊條

我寶失控

1700 點部署

又屈

寶高high大咗?

反光呢樣野你熟啲啦

佢懷才不遇

咩黎

條影片好正下wo

出面有po，利申無睇過

咁即係咩

一對情侶囉

開新post

寶高同烽煙

係咪長者果條

15個鐘一個post

我而家block左賭波不睇波個po仲爛賭左 知咩事

大家都係健康精英

入面好多燈閪

打下FIFA算

炒飯哥打茅波被罰 仲要被轉介睇心理醫生

羅理雅尋日(8日)贏馬起孖，但又劃花咗自己個底呀！ (圖片：Getty Images)

現時喺澳洲悉尼繼續策騎嘅羅理雅，尋日(8日)喺玫瑰崗馬場贏馬起孖，當中更有一場係G2賽事Missile Stakes，但炒飯哥騎完呢場之後，就畀當地競賽小組譴責不小心策騎，最後被罰停賽至9月1日先可以復出。

至於同日第五場2400米讓賽，炒飯哥雖然策騎Desert Path贏馬，但又因為用鞭過度所以畀競賽小組罰。一日畀人罰兩次，可能大家都覺得已經好嚴重，但其實炒飯哥最近一年已經試過6次用鞭過度以及8次不小心策騎，個底花晒，所以就畀澳洲新南威爾斯賽馬會競賽小組轉介去睇心理醫生接受治療。當地報道一出，炒飯哥細妹Stacey就相當不滿，佢認為競賽小組唔應該公開呢件事，而傳媒都唔應該大肆報道。

仲有個幾鐘 點捱
今日冇波賭 一個乞衣都冇黎問野

有撚單咩 垃圾

我都係

你本身燈

尋日你屌鬼 抵撚死

咪搞手足

bunsun burner

俾錢佢洗仲要俾佢屌

郭能一家回港做新冠肺炎測試：All Clear！

郭能表示一家六口均對新冠肺炎呈陰性反應。 (圖片：郭能Instagram)

以往抖暑，一眾外籍大師傅都會離港，旅遊又好回鄉也好，總之就要放鬆放鬆。不過今年疫情肆虐，唔少人都唔想一來一回要隔離接近一個月，所以都留喺香港放暑假。

賀銘年、郭能就係少數離港嘅大師傅，郭能仲帶埋一家大細返英國度假，由於英國放寬對香港嘅限制，所以從香港出發返英國就唔使隔離，但出境之前都要做新冠肺炎測試先可以上機返香港，返到香港仲要再接受14日自我隔離。而尋晚(8日)郭能就更新社交平台，甫咗一張新冠肺炎測試呈陰性反應嘅相，仲留言話：「All clear for the return to Hong Kong 🙌🏽🍀😎」，姐係一家六口都對測試呈陰性反應冇中招，可以順利上飛機返香港喇！

跑數咁

又show博士英文

博士生

iq博士

又要飯錢注 你老母

嘩 好撚醒下

食乜撚 賭好過

三箭[-0.5/-1] 1.74
侯格辛特[0] 1.75

贏咗就可以全日飯錢注

[今晚又有歐洲G1啦] 馬季唞暑討論區XLIV

唔識郁點搞

抵屌啊嘛
阻撚住人買鯨魚

郭子豪條仆街水人去送頭

搞清楚
果班撚樣係冇比錢我洗既

郭子豪野雞on99

1700 End game 注

開po未

@烽煙四喜

浩勝星輝

=.=

冇野啦

1.7

今時今日咁既服務未夠架

啱啱訓醒-.-

彩池總額 獨贏: 31,586 位置: 25,316 連贏: 42,832 位置Q: 28,674 三重彩: 18,086